---
title: 葛西行き運行
date: 2016-05-06
categories: [東西線, 希少運用]
tags: [東京メトロ東西線, 東葉高速鉄道]
---

2016/05/06に、東京メトロ東西線東陽町駅にて線路点検のため、西船橋～葛西と茅場町～中野にて折り返し運転が行われました

![](20160506_1.jpg)

東葉高速線との直通運転は中止となり、西船橋駅8番線を用いた折返し運転が実施されました

![](20160506_2.jpg)

葛西行きが多数運行され、西船橋駅では葛西行き同士の並びが見られました

![](20160506_3.jpg)

車内LCDも、葛西行きの表示に対応しています

![](20160506_4.jpg)

![](20160506_5.jpg)

07系トップナンバーによる葛西行き

その後、停車中に行先が変更され、全線で運転再開となりました
